想領養倉鼠

新手想領養倉鼠

三線鼠：布丁/銀狐/紫倉BB

已從google及朋友查詢所有飼養方法、技巧

已訂購所有設備，大概星期五六會送到

如領養無門先會考慮購買🙏🏻

如有賣倉鼠鋪頭推薦歡迎留言，唔想幫襯黑店

如果放養可以tg:
唔該各位

spca好多
不過多數都係侏儒倉鼠

呢排有好多倉鼠等暫養/領養 好似同一批黎
lap都有好多

20隻
係咪有寵物店執左

Lap仲多 加加埋埋好似有成百幾隻

去咗申請但係佢要家訪 呢排肺炎少驚

有巴打放養咗啦 唔該大家
要做鼠奴了

CLS，領養隻倉鼠都要家訪?

係 但SPCA好似唔洗

個人覺得都誇左d
不過我諗想確定下個環境姐
雖然倉鼠要求好低不過確定下都冇壞

SPCA唔駛家訪 比張籠既相佢睇就得